多謝CNN女記者Anna Coren同CNN

無你我諗美國唔會咁快出手提議禁出口TG去香港

成敗與否,香港人無言感激

Anna Coren

美國記者

好撚可悲
香港人要外國人幫
屌你班無良官無良狗無良藍絲廢中廢老
大家頂住！

中聯辦 = Beijing Liaison Office

射撚埋d過期彈
唔怪得d味咁撚怪咁臭
落台啦炳強肥聰

感謝所有道出真相嘅記者, 辛苦晒

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

推